越位依條例唔包猁狗？

又唔吹

今次係拉鳩定獌狗包越位呀？

對面龍門包越位呀屌你老母識唔識波㗎

一定係假猁

手吾計牙

中波斷腳都冇事啦

唔包 因死猁狗打4424/4334 打多4個冇問題

前足唔計

吹咩？慘得過我地利物浦又贏？

無超過越位線

成班盲反

有冇越呀

成班白痴仔

越位係睇人有無越位 唔係睇狗有無越位

無越喎

上面張圖斜架喎